吹雞打機係咪已經違反左禁制令

假設有人想約FD玩GTA殺下POPO解壓,係咪已經拉得

又或者約Online game打下怪,係咪又促進鼓勵暴力拉得

有冇法律JJ可以答我點先係可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

報左驚

港共一向鍾意整D聽落好完美但實行難到冇可能既所謂禁制令

問下姐,唔好拉我

同個官講